60, rue Richelieu, en een andere, madame Leriche, in de rue de Marc, waar ze kamers hadden, van die, via slim gerangschikte kijkgaten, elke operatie in de volgende kamer kon duidelijk worden gezien.
Madame Leriche's meisjes kregen de opdracht om de beste mannen te krijgen die ze konden kijk op straat, om ze binnen te brengen en daar te doen alsof getroffen door hun schoonheid dat ze niet tevreden zouden zijn zonder te hebben ze zijn vrij naakt en strippen zichzelf ook.
Toen ze vrij naakt waren streelde hun prikkels, walste door de kamer en zorgde ervoor dat ze stopte precies tegenover elke verborgen opening, en daar strelen, hanteren en tonen de staande lul voor elke kijker, uiteindelijk neuken in zo een positie zoals alle kuikentjes ten volle konden zien en genieten.
Het leuke van het ding was het perfecte onderbewustzijn van de mannen het doel van al deze omwentelingen.
Ze namen het trots als een eerbetoon aan hun mannelijkheid, en de kracht van hun charmes over hun nieuwe verovering, en waren daardoor dubbel wellustig, weinig voorstellend dat het allemaal a was goed geacteerde scène, opgestaan ​​voor een tentoonstelling om anderen te plezieren en te laten zien al hun viriele geschenken.
